{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7117&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르본수원실크로드호텔"
    },
    "text": "当宿は2017年10月にオープンした新規ホテルで、清潔で洗練された雰囲気を誇っています。 水原市内の中心街に位置し、百花亭、サムスンプラザ、公園、野外音楽堂のような観光名所と文化施設が近く、地理的、文化的環境が優秀な長所を持っています。 また、英語、日本語、中国語の通訳ができる従業員が常時勤務しており、外国のバイヤーやビジネスマンのための通勤車両もサポートしているため、外国人に最適な場所です。 周辺には水原市庁とチャンダリ子供公園が徒歩5分、3分の距離にあり、水原KBSセンタードラマ制作センターまでも徒歩圏内で到着できます。 チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11:30です。 無料Wi-Fiが客室全体で利用でき、喫煙は客室内ではできません。 洗面用具も提供され、駐車は無料でご利用いただけます。 付帯施設にはフィットネスセンターとビジネスセンター、そしてカフェと会議ルームがあります。 客室内にはクッキングルームもあり調理が可能で、炊事道具と食器類も備えられています。 朝食は2階に位置するレストランで提供され、ビュッフェ式で運営されています。 朝食は07:00から09:00までご利用いただけます。4歳以上から大人までは4,000ウォン、48ヶ月から4歳未満は9,000ウォンで現場でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 また、提示された画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室やベッドタイプは記載されていない商品には含まれません。 その客室の価格は税金とサービス料の両方が含まれた金額であり、未成年者は保護者なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はいつオープンしましたか？",
            "answer": "当宿は2017年10月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "当宿は清潔で洗練された雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "当宿の周辺にはどんな観光名所や文化施設がありますか？",
            "answer": "当宿の周辺には百花亭、サムスンプラザ、公園、野外音楽堂などの観光名所や文化施設があります。"
        },
        {
            "question": "当宿の従業員はどの言語を話せますか？",
            "answer": "当宿の従業員は英語、日本語、中国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "当宿では外国人のための通訳や通勤車両のサポートもしていますか？",
            "answer": "はい、当宿では外国人のバイヤーやビジネスマンのために通訳や通勤車両のサポートもしています。"
        },
        {
            "question": "当宿のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "当宿のチェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11:30です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、洗面用具、クッキングルーム、炊事道具、食器類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階に位置するレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は4歳以上から大人まで4,000ウォンです。48ヶ月から4歳未満は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 452
    }
}